啱啱俾男朋友屌到跪咗喺度喊>·<

是咁的
今日情人節就梗係做情人做嘅野啦
咁今次其實係我嘅第一次
冇諗過原來會咁痛
或者可能係佢嗰度比較大啦

佢每抽插一下我就痛到嗌三下
做咗幾分鐘我就頂唔順開始眼濕濕求佢停一停
點知佢就開始痴咗線咁喺度屌我
一路大嗌停你老母咩臭雞
一路大大力咁抽插

之後佢突然間大嗌

你同我跪喺度！！！

然後大大力一野插落嚟
大力都算
仲要插錯窿
插咗落我個屎眼度
我即刻痛到跪咗度喊到收唔到聲
點知佢仲屌鳩我話我唔識配合佢
搞到佢插錯窿，整污糟佢碌炮
之後仲係咁屌我話我喊乜鳩乜乜柒柒
最後見我喊到窒息咁先收口
但係之後全日都唔理我
夜晚都冇食就走咗
走嗰陣連bye bye都冇講

飛咗佢啦，痴線㗎
忍佢，男人有啲脾氣好正常

飛咗佢啦，痴線㗎

Gay

你就Gay

毒撚真係特別多幻想

推

輕輕一推

QAQ

你屎眼咁易入架咩

👉👈

gay

你最後有冇搵你女朋友？

插啱啊你得一個窿

8/10

真人真事

樓主好型

鼻窿先啱？

樓主男友咁仆街
你插番佢個屎眼

打和 super!

最憎人紅名扮絲打

push

你自己？

Gay撚到 。 。。。

臭雞

唔好扮女人啦

真絲

嗚嗚嗚

屌 飛喇
正仆街

俾佢中出埋先

男人唔插屎眼唔通插馬眼咩

屌返佢屎眼打個和啦

圖都無張

gay post

毒撚心諗
吓？ 我平時睇開Av都係一下就入左

下次帶定舊番梘旁身

點解可以咁gay

食屎啦佢
分手

一件事就可以知道係咩人架喇
行唔到落去

唔好放出嚟害人